眼敏感

一吹風扇 就眼痕 足幾日

皮膚又有時起紅點

我都成日痕 捽到個淚溝好深

係咪眼發炎炸

成日摔極都痕

睇左醫生 斷五到尾

乜撚野係淚溝

自己google

仲要天氣凍就突然流眼水

有無睇醫生

之前睇過，無大幫助